戴口罩留鬚

有無人留左接近一年
(有修剪)

無.. 不過懶左一定 兩個禮拜一次收

唔係留
係懶得剃

有無相睇下

有諗過
但生得唔好睇
粗硬好辛苦
都係剃咗算

永續戴口罩

成年無剃過😂😂剩係修一修

你試吓搽專用留鬚油， lotion 或髮尾油，三四星期會開始變軟

成撮草now

長到關公咁啦

無錢買